<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Desplazamiento de Texto</string>
    <string name="article_subtitle">"Uno de los grandes, grandes grupos dementes ..."</string>
    <string name="article_title">Grateful Dead: devoción ilimitada</string>
    <string name="article_text">"Ven y únete a la fiesta todos los días"
        cantaron Jerry García y su nueva banda en su primera canción original, "The Golden Road to Unlimited Devotion",
        en su primer álbum, Grateful Dead. La fiesta fue en el Haight-Ashbury de San Francisco de 1965 a 1967,
        y en otras zonas del Área de la Bahía incluyendo Palo Alto y Berkeley (1963-1965) y el Condado de Marin (1968-1972).
        A lo largo de su carrera que abarca tres décadas, The Dead ampliaría su repertorio para incluir muchos modismos musicales diferentes,
        y llevaría su carnaval salvaje y su séquito a ciudades de América y Europa, pero a lo largo de todo, la música de la banda
        permanecen arraigados en lo que finalmente se llamó el "San Francisco Sound".
\n\n
        La música de Haight-Ashbury es especial para mí.
        Crecí en los años sesenta, y algunos de estos artistas y músicos fueron mis héroes,
        en el verdadero significado del término. Sacaron el cuello y literalmente arriesgaron sus vidas también
        como medio de vida, para evocar esta música. Ninguno es más importante para mí que Grateful Dead. La locura encarnada,
        incluso elegante. En sus filosofías, en sus búsquedas y en todos los aspectos de sus vidas,
        encarnaban el espíritu y el alma de la Generación Hippie de los sesenta.
\n\n
Desde 1965, Grateful Dead ha sido un punto focal para los acidheads y los lunáticos marginales, incluyendo
        genios, tanto dentro como fuera de la contracultura. Y mientras el Muerto tiene un merecido
        reputación de lanzar improvisaciones tremendamente psicodélicas inspiradas en parte por
        Thelonius Monk, Miles Davis y John Coltrane, la banda siempre ha hablado con un distintivo
        Voz occidental americana, destilada de las raíces americanas del folk, blues, bluegrass,
        y honky-tonk.

</string>
</resources>